如果樓價大跌，全香港人變哂做負資產，對你地冇樓既人有好處嗎

你地都係慘架咋
到時失業率超高，你地冇野做冇錢去日本架

黄子華一早講左：睇人仆街最開心

點睇到負資產導致我失業？
全香港人都做地產？

魚旦魚旦

大家一齊仆街最開心

有升自然有跌 係經濟周期姐
有升有跌先有機會

依排做乜咁多樓post
好快會有AA 業主 銀行MT 淡友入黎混戰

計我話而家市場係懲罰梗價值投資者，逼人高追

會有好多人失業冇工開 或者公司可以少左生意 連鎖效應黎 貨幣有可能眨值最後其他物價上漲 同埋跌市市道唔好 按揭風險大左 供緊樓既都要冒住失業冇工開導致供唔起樓既風險

政府工： 跌多d 買多幾層

大部份人層樓供完 最撚慘反而岩岩上車班後生 萬一無埋份工😔

做咩ff? 樓價你同我死果日都唔會跌到平

無錢買樓想睇人仆街有乜問題

負資產失業仲慘

首先你要知咩叫負資產

你飯碗穩咪得囉
到時好多中小企老細爆煲破產唔關你事就得

我自己儲左幾十萬 佢唔跌我買唔到樓

如果重有份工供得起樓應該無咩問題
但個D貴價判房新盤應該首當其衝,特別係做左發展商呼吸PLAN上樓既人

大家齊齊冇樓

我穩啊，都幾肯定我成間公司都穩
而家香港港資仲有中小企？

讀過書未

經濟低迷，冇人願意駛錢消費
唔係地產行業都一樣會出事

有幾多香港人有錢買樓攪到負資產？
你問人讀過書未之前，應該諗清楚而家有幾多私樓係香港人，又有幾多唔係林太幫自己個仔買、李生幫自己個兩個仔買？

買得嘅都係父幹，又驚乜經濟低迷？都真係有人驚嘅，買嚟投資果啲囉

租金會按比例下跌，對無樓人士當然係好事

個topic想點
首先係全部香港人係負資產 跟著又要係無樓既人
姐係指緊邊咩人

香港仆直， 你認為你仲可能有工開？ 仲賺到錢？
冇錯，大跌市如果手頭上有大量cash的人可以話係發達機會，但那個一定唔會係你。

首先 有一大堆人只人係帳面價值小左 唔會因為咁而負債
最慘只會係岩岩接左火棒上車既人 咁幾時做傻仔冇會知 買樓實升？唔會有跌既風險？
Btw 我唔覺得香港個樓市會跌 美國開拖打鳩金正恩個機率仲大d

一齊仆街唔新洗牌正

一齊仆街囉.

到時就算做乞衣, 搶都要搶支香檳返來慶祝

租金變平
份工定過抬油

睇人仆街最開心

所謂重新洗牌？冇人脉冇後台點洗都係一樣

好簡單，舉個例子鍾鎮濤，破產欠債，到依家可以返幾次身靠咩？咪又係靠人脉關係

次次天災人禍死先果批都係窮撚，所以唔明點解班弱智咁想洗牌？咁想洗就自己撞牆洗先啦

基層職位的影響其實好細

主要係中產賴哂

咪7傻 沙士個陣凍薪，半份政府工個d 8折支薪

經濟好差ge時候 d公司執笠 1萬蚊文員都無得你做

輸d全副身家放去樓市果班人姐

本身有樓又無經濟壓力果班咪又搵機會趁低吸納，對呢班人黎講，帳面可能短期蝕左，不過長遠計佢可能仲多左幾個可以升值既單位

無樓人士的話，最緊要唔好失業，同本身有少少積蓄，都叫做等到有個機會可以上車

做飲食做保安做其他囉，邊個話一定要做文員。

戇鳩 沙士嗰陣趁低吸納發咗啦，冇儲蓄咩

講你就口響 你有無趁低吸納ar咁
經濟低迷個陣 個個驚到鳩縮 揸住cash都唔夠膽入市

當個社會大部人都失業,
你講既凍薪、8折支薪已經係跑嬴大市好多倍，
又可以買樓啦

請問你點得到有人炒燶樓市，會導致/等於香港仆直？
關於有無工開，你可以參考下日本；20年泡沫但最低工資都高過香港幾倍
我發唔發達就一定唔係你話事，但人在做天在看就一定係直理

大公司年年加人工派股票，未撚驚過

公務員未驚過,凍薪又唔係無糧出

放心

到時你一定仆街先

咪係, d人講就口響，幻想可以搾住今日d錢，去買當年的樓價。
得閒上youtube搵返d舊片睇下，每一個時代都係有人嘈樓價貴。

on9，攤長還囉，碌撚
新增還款期至100年

由按果刻開始已經負家產啦，咁依加香港失業率幾多呀

舊式思維，所以話林太好波